近排 我終於明點解日軍侵華時無人反抗

個個為自保 因為槍打出頭鳥
無人敢出聲

同依家一撚樣

係

個陣讀書諗極都唔明 大家拎起支槍咪得 依家知道自己錯了

推